文宣組同copy writer 同我入嚟 (或者有idea嘅人）

成日收到消息我哋缺乏文宣，我諗我哋係需要有兩組人，一齊上先至可以更快咁樣製作文宣。你可能覺得你識做圖但係你諗唔到copy, 或者你有好多文字上嘅意見，但係唔識做圖，咁不如我哋喺呢一度拋出brief，識做圖嘅人馬上攞idea做, 同設計公司嘅運作係一樣。

誠徵

1. Copy writer
主要係寫brief,出文字，等其他設計師或者鍾意做圖嘅兄弟可以馬上動手唔使用腦

2.Draphic designer
喺度收到brief 之後同我各自出圖，有幾多idea做幾多idea！

3. Photographers
運動後影都大把靚相嘅，可以喺呢度share D source 出來，同埋講明你想唔想出Credit。或者我哋一律可以出連登個logo。

我哋要更多嘅文宣，冇時間啦！